# ABC076

2018-04-18

## テストケース

不明

## A - Rating Goal

- `(r + p) / 2 = g`より`p = 2g - r`を出力する

## B - Addition and Multiplication

- 現在の値がkより小さければ2倍したほうが小さくできる

## C - Dubious Document 2

- S'の頭からマッチさせていけばいい？
  - `?`は何でもマッチで
  - 正規表現みたいですね

- なぜかいくつかのケースでうまくいかない
  - テストケースが手に入らないのでもうあきらめました……
